消息指本港今日（9/1）復仇式反彈升至60宗確診！

WFH

留名等睇港共ban拜年

等睇用zoom拜年

睇怕都WFH到新年後

政府抗疫真係世界級
封曬酒吧 gym 體育館 封學校 機鋪 戲院 美容所
餐廳夜晚禁堂食
日日都可以keep住咁多
人地日本戲院學校體育設施咪一樣繼續開
宜家半lockdown一樣咁多 咁點解仲要繼續封

升

60叫多

群體免疫算啦，boris johnson走得太前

60都叫多？

高科技逗利是

衫都唔使坡
睡衣拜年

咪就係 唔通永遠封哂d野咩 美容院戲院都要搵食架

FPS

而家分明扭大個火

再藉口話疫情唔穩定

強推安心出殯

salon又唔撚封
林鄭為左要set頭去到幾盡

有得諗喎，即刻見銀碼

現實: 全部唔派

用V7啲撚屌咪可能派紅包囉

聖誕+新年中招嗰啲開始浮現...

封埋商場

點解要攬抄之林鄭

聽日破百

有望繼續wfh

係whatsapp拜年

屌 強烈要求開晚市堂食 已經捱左好多日公園開餐 好撚凍呀屌你老味

上堂先迫用自己拜年一定會用其他

暗地裡繼續開p

wfh

繼續屌民坑疫

真係勁撚奇怪
美甲都唔俾開 但salon又開得

2021經濟復甦

WTF

點解要攬抄

所以日本咪爆到7彩囉
不過人地醫療仲頂到
香港爆到200就話就overload

是但啦 多定少咪又係乜都想封

關春聖誕新年咩你日日啲黨鐵巴士咁多人

日日幾百幾千免檢疫

正常呀

邊度買call?

仲有啲專家 日日屌民抗疫

BJ咪又係lockdown，算把啦

支那寶派紅包

啲人咪照出街
要零確診根本就要禁足lockdown

轉數快 Payme收利是

瑞典都規管埋私人聚會不多於8人
林鄭笑恥你食屎啦

政府：「全民檢測 + 裝［安心出行］，刻不容緩！」

公廁好迫 Ban晒啲公廁 周街屙

沒事兒

習撚可叫停啲chinese virus

預測 1月8之後將會出現新一波疫情

祖国央視疫情剩係一個石家莊封哂城都成50單喇

On9 仲要返去考試啊屌你老母

性誕群組

都無封過關 食屎專家屌9市民

第十一波來臨了

琴日先話會回落，成班醫生都癈，又唔做研究，齋睇圖表喺度噏

開始爆啦聖誕群組之後仲有個除夕群組

六十單姐
六百都唔驚啦

無四五位數都唔好同我講多

我住嗰度
聖誕節嗰幾日
超多跨家庭聚會
相信農曆新年，爆得更勁

唯一一樣永遠唔停既 就係返工

彈出彈入

最應該封嘅唔封

講黎講去咪就係當初唔封實關口，你睇返上年唔派口罩開始，一直都係扮野輸利益俾大陸，佢唔會放酒吧 gym戲院在眼內，執晒都好都要令到我地無得聚集，方便佢行國安法拉人，只要佢做晒佢要做既野，就有一日同你講lockdown，一星期零清，或者扮打左疫苗見效之類

聖誕群組出現

唔好意思跳左老舞

四五百單港共醫療系統完全係會爆……之前過一百單港共做野都超級慢啦……

因為最重要返工搭車呢啲佢唔搞

個源頭唔熄，有撚用？

群體免疫，一齊中啦，要死就死，要生就生

垃圾防疫

封左又點 又唔封返關 封返工 不如唔好封

no wfh

淨係返工放工一架巴士都有百幾人啦
咁密集

等睇連登仔屌
你係恐懼撚
你幫港共加強管制香港人

聖誕節塞爆商場吖嗱

唔俾人返工……會搞到黎字頭

武肺又贏

有利減少低端廢老人口

靜啲

補返個缺口

封關
免檢疫人士 （即支那人、狗官之類）
呢兩樣唔搞
搞香港人

唔駛應酬親戚應該好開心

學校無封呀，可以有兩級返學丫嗎，可能同病毒簽咗協議書，唔搞學生。

60之嘛

講撚到6000咁

繼續禁堂食唔開娛樂設施咪得

繼續返工

日頭多人到仆街

睇黎病毒只會係夜晚出現

做乜要零確診？
支那毒人免檢落嚟又爆

有疫苗驚閪咩

重點： 回港易

0n9 60人就驚

60宗有幾多呀

完全冇研究回港易究竟有冇帶入病毒

假升架 莊家拉升散貨 走啊

封咩學校吖
中六返上晝 中五返下晝

咪製造恐慌啦

大把公司一早就已經要返工
Work from Home發下夢就有

60姐 無事了

源頭不明嗰啲

個d中左會當本地unlinked啦

前幾日嘅3倍 好驚好驚

港共要幾多咪幾多
越多公司唔掂就越多支共企業收購
執屍咁執

林鄭唔駛做facial?

大家唔好再話封呢樣封個樣唔關自己事
經濟一環扣一環
遲早燒到自己個層

政府個勢似係想殺晒好多港資，死晒之後再由中資接手

點封埋午市啦 我唔想中肺炎啊

佢個d封d唔封d簾尻數啦

真 反正係埋都爆
不話實比左膠屌話要救老人家

林鄭仲有咩垃圾招，快d囉出離啦，好想笑下

其實尋日都4x
今日近60
都叫復仇式反彈咩

我好恐懼呀 希望關晚市堂食到新年後啦
希望多啲鋪執 失業爆升 香港經濟落地獄

前三波用同樣措施每次都清到零
第四波永遠停唔到，分別就係多左個回港易

講乜鳩抗疫疲勞真係戇鳩

我想返工
取消WFH未

雙位數驚閪咩
我要瘋狂出去拜年呀

歌舞群快啲死哂佢 唔好再害人

收完銀行BLOCK埋你戶口

因為要你番工
MTR宜家重要十分鐘一班車
全個月台都係人

成個ig啲人都仲係日日開p，邊有停過姐

依家好多人有帶口罩都中
其實帶口罩係咪可以防到外來病毒?
係咪中左都防到散播病毒?
係咪真係有用?
值得反思

所有寺廟應該禁止公眾進入
頭炷香、求簽、香油錢應該全部改用電子網上方式進行

中國疫苗救世界啦，感謝武漢感謝黨

前三波咪一樣日日開PARTY
唔記得左D 人WFH 照行山呀

跟本得幾十單咁少既只要搵到源頭就會停

而家有回港易，日日有人黎播毒，關香港人開P 咩事呀柒頭

微信派紅包

有咩事都係市民錯囉

升！！！！！

政府工咪得

幾時宵禁🤣🤣🤣

合理wor

第N+1波

見到上面D 戇鳩仔仲幫柒婆屈香港人真係好笑
有時真係希望佢地係五毛，唔係戇鳩到咁真係戥佢地可憐

真喎，其實行山，開P，出街食飯
番工，基本上無停過
一到繁忙時間 金鐘咪又係塞撚哂
屯門咪又係爆撚哂
係就早就爆哂左啦

搭車有機會係，不過政府唔敢咁講

係人都識睇不如份糧畀我好過

封咗d唔關事既野都係爆

政府見咁多宗，佢哋最犀利嘅抗疫方法就係乜鬼嘢都閂晒佢，超級市場要停業，街市所有乾貨濕貨嘅都要停業，髮型屋都停業，商場都要閂門，我唔要喺街度見到有人。

然後深圳灣個關口係唔會封。

gogogo come on

唔封商場咪繼續keep住

上面封城咪一樣照爆

政府邊係真係想抗疫
真係諗多
一切都係政治目的
控制係要爆唔爆既邊緣
大家就只能精神抗爭

你睇佢從來都唔會講d人搭過巴士地鐵就知啦
唔通中左d人隨意門返工咩
交通工具又唔計

其實跟本兩樣野都要封，要截咗個源頭，先可以真係清到零，之前基本就係假清零

個數係真架咩
根本就係宵禁

係驚就lunch都禁堂食

真心唔怪得香港人
2020頭半年香港真係死城 7成wfh無人出街
清到日日單位數
結果呢?
就俾藍絲慶回歸叫鴨豁免入境打回原型

你唔聚會又係爆 聚會又係爆
香港人幾盡責都無用 責任全在政府 你仲叫一般人日日匿係屋企 會有人理你?

全日禁堂食好陰公
不了

留意返上三波只要柒婆半lock down, 大概14日就會清零
但係第四波本土未清過零，今次仲要已經收緊足足一個月，就係多左回港易

柒婆繼續放毒，防疫專家唔敢講，有班戇鳩仔繼續屌香港人開Party

春運各地民工回鄉探親，省過省巳開始隔離14十7十7，費用各地收費不同每天80至300人民好幣，俾埋你囉

求其揾個中三畢業都識答記者會d問題，佢地完全冇自我意志，亦即係全部集體負責完全冇自我承擔，冇專業操守

6萬都唔驚LA 60 真係雞碎

就係想推電子冥幣

全日禁堂食之前咪試過囉……一日即收皮，跟本所有野唔配合封關同work from home係冇用

其實有咗國安法之後政府應該已經唔驚
政府抗疫咁失敗係因為佢地真係廢

我buy你架，繼續日日開，唔好比佢停

柒婆：因為冬天病毒會生存得耐啲，以致第四波未能清零，絕對與「回港易」無關，完全係市民係到污名化個政策

唔要條街有人
但日日放幾百人落嚟
咁你expect佢地落嚟全部係屋企

翻工多人定去玩多人

你坐車唔戴口罩？講d 野白撚痴

返工除口罩？ on99

咁你返工唔戴口罩

大把人返到office就除口罩啦

前排一跌即Cut WFH

係咪要全撚部鋪頭都封哂之後繼續俾政府回港易呀傻鳩

一邊屌市民唔抗疫
一邊豁免幾十類人士入境檢疫

講足一年
都講到口臭
是旦啦，由佢繼續啦

我就讚成禁返工

等睇數字飆升後 啲人會連大陸疫苗都爭住打

關拜年咩事
之前放聖誕假 數字即回落
一復工 數字就反彈

到時，全部違反國安法和拉哂去中國再教育營

聖誕 除夕 元旦
預咗啦

咁禁黎做咩，開番戲院晚市啦，而家都好陰公

天寒地凍打工仔坐公園食lunch
唔係個個都有office坐

做左咁多野 都係咁升

代表左d咩

永續WFH

封嗰啲完全唔關事囉

共產黨講既數字 你信？

番工坐office 唔會除口罩？

60算係乜鳩野
0.0008%人口
個數細到心算都好易計錯

得60宗咁少……

事實係開party返工之類都會除罩食野
但搭車好少冇啦啦除

DLLM 得60 叫復仇

復你LM

等睇強制全民檢測

好明顯係just a flu

但已經冇工開個半月

香港人 明明係怕死又自私
上邊條傻鳩一味賴
第4波係點起? 明明係跳老舞group
講撚到自己好似做得好撚好咁
個咩雙子傻鳩成日講怕咩 恐懼撚咁
咁怨乜鳩?

好。多d白老鼠打

佢話幾多就幾多啦

連登仔又高潮了，成地精

唔會，外國疫苗先會考慮
等半年啲人打左無不良反應先

利申：from 藍絲親戚

一車車支那狗落黎放毒 專家見唔到

報復式消費

你咪死傻鳩囉
跳老舞GROUP個病毒源頭點黎呀?
跳舞生產出黎架?
咪又係回港易放班冚家剷落黎先有

將上年網上拜山個網頁改下就ok

咁點嘢返黎啊?
唔叫鴨邊到會嘢到你?
吓?

李手足住咗兩日就出院被捕啦

禁咁多野都係廢都係咁多人中,開返晒好過啦

你條死傻鳩都幾好野
唔撚放班免檢狗落黎
根本乜病毒源頭都無
班友仔點撚樣跳舞都唔會有事

如果下次第五波係因為餐廳而引爆
咁係咪又屌市民唔撚自律，屌市民堅持出街食飯呀屌你老母

777要整頭髮呀

政府部門下星期返四日
抗疫？ wfc

上年派埋code 都冇人PayMe...

依家個任務應該係等支那疫苗做救世主
上次第三波尾水都要搵支那做全民check黎抽水

可以見到無論港共同支共都係弱智既

請參考台灣
人地都係本土周圍去
根本就係唔肯承認支那仲係到播菌，市民點防疫都無撚用

唔洗勞氣
生活如常，照舊出街同social
支那疫苗就留俾支那人打先啦
爆疫咪當攬炒囉

你都幾好笑
個責任就係人 自己冇撚份
唔撚係啲柒頭要強國啲鴨 點會黎搵食?
點撚樣跳舞都冇事 啱啊 前題係佢哋唔要支鴨
講真 你唔同啲強國人接觸
我諗唔撚到點嘢到你

屋企人翻左幾轉大陸我都唔帶口罩lu
利申9up

升得一日半日 市民唔可以單單睇一日

原來班支那狗係用隨意門落黎，直接飛去服侍班富婆
服侍完又瞬間轉移返左去支那
永遠都唔會喺香港食飯搭車出街，永遠唔會接觸到香港市民

Teams都唔錯

長輩圖

回港易係香港人
你要問問佢哋反去做乜柒
你會同嗰班人食飯?

富婆 悶得太耐 > 去跳老舞 > 唔撚想要香港人 搵返啲支人
> 中招 > 日日去飯局 > 大爆發

你就講撚到 支人落黎 > 搵富婆 > 大爆發
咁撚易搵到富婆 個撚個唔洗做啦老友

你見支那之前話清零
而家河北又爆過
支那幾時都信唔過

咪又係禁地裡自己玩

呢個打工仔係慘
但都係講禁堂食等於宵禁
個數根本就佢作出黎

我的訴求就係返工

上
集氣

又唔係未試過，第一日推個日落大雨都係咁啦

升多啲啦

咁少

19年開始無曬親戚

點解

顏色唔同

同深藍廢老完全傾唔到計

啲娛樂場所躺著也中槍，
最on9係以為封晒啲人就唔出街，結果聚得更密。

初步20+

繼續wfh

日日朝早黨鐵咁撚多人
曬撚氣啦

隔離個po 先講緊得20個

疫情根本就係騙局

20號之後 再黎多14日

狗鐵 巴士幾時封埋？

拉哂佢地就岩，咁多女冇我份

靜靜地wfh過年

每人$5000

最好新年繼續過百 唔駛見到班廢老藍絲親戚

毒撚平時生活都係屋企打飛機，難得而家人人平等
佢地竟然book酒店做愛，罪大惡極